[I/A] Fate Grand/Order 繁中版 [7]

Fate/Grand Order（FGO） 繁中版

官網

官方facebook

未來&過去卡池

未來&過去活動

Servant一覽

素材計算器

暫時台服五星排名(只供參考)

台服FGO friend list(記住入去留名!)

溫馨提示

呢個POST係主要討論FGO繁中版

其他server就可免則免

如果想入坑嘅巴打推薦去淘寶search FGO台服

入面有好多唔同組合嘅石頭號 可以自己睇下邊個啱再決定點起手

同埋講還講最好唔好講幾多抽中

考慮下其他抽唔到嘅巴打感受

最後希望大家和平討論 唔好成日發動PVP mode

新Post LM

月神比你地忽視

原來活動通關果5粒輝石都計週任

60抽月神+山翁

凜B愛我

官方FB未出POST我廢事搵

睇頭POST

破記錄兩單半先中山翁

小黑

一開Ser即刻冇哂人

10抽爆死左
我棄game了

70抽一張四星都冇

射唔射多三十抽好

30抽爆死，一隻四星角都冇

咁我仲抽唔抽好

怯，你就輸一世

有本未為輸

我都爆死左 你仲抽唔抽

死埋
第一次體會呢隻GAME嘅真理

本多終勝

咁多人抽爺爺

而家已經留定石等艾蕾

好型喎

打左活動先
咁多日 慢慢諗抽唔抽

第七章真主角

今晚7點又有得睇台仔抽
剛剛twitch睇左2個人抽
1個8xx石寶4
1個40抽出
下個歐洲人到你

射左一百抽落海

我已經幫大家抽晒所有三星，大家放心抽

我成個新年射哂所有石無5星都唔太失望
係冇4星NEW個下慘

打埋種火升到lv90就搞掂

怒抽

唔好呀大家
同我一齊strong hold

啱
一齊hold

你唔係抽左咩

我爆死左你先講

唔怕啦
你課長

星期四就有1符ALLIN

請問 點開 20AP 之後既關卡？
新手唔識

我怕hold唔住淨低個啲

2年後都仲係殺職頂點角，有石就抽少少啦

新手已經有梅林

見唔見到10

新入坑留名

我已經大拿拿抽左30石 我連回收返啲石都唔想

睇字，已經係中文黎，有時唔係唔想答

啲石比人即死左

有無多d巴打掛活動禮裝

好努力抽緊

個人覺得傑克好用啲

掛左ALL位

特攻冇計

其實爺爺真係為左霸氣 實際強度算係麻麻

grandfather 冇得唔抽啦

金閃係依個活動又係清場mvp 配拉二/師父 超級女神級，2rd一場

點解我會抽唔中架

抽得唔夠多

我抽左30石喎 仲唔夠多？

30石平時會寶十

十抽對我黎講已給好大負擔

抽多d當還比佢

Allin左 仲點再抽

魔法小卡未all in就得啦

我頂你個肺

不了

今時今日無彩光都唔會信

來回地獄又折返人間

岩岩新玩幾日 求加好友
100102853288

80抽冇5星

ho ball

blocked

我都係 爆死左

巴打你啲QP

掛咗+3好少人用，友點賺得好少

未多過

有用過你架

你幾多抽
我想課多pack

有課有機會

我抽左30石

課! 課爆佢! 課到銀行打黎! 課到破產!

唔好諗啦
之前追梅都係爆死左
課完即刻出

CLS

我都係抽左30石，兩張4星禮裝，成功防守保底

我又係一樣

第一波嗰三隻，大把低星角都清到啦

點解連登fgo post似足fgo facebook啲post咁
個個喺度曬卡

阿拉什都得既

頭post講左
阻止唔到

無咩所謂

好友竟然有個人有滿突5星活動禮裝
即刻追住黎含

所以話維修完要潛水防閃

根本係人都鐘意曬卡

唔曬抽黎發毛呀

無卡可以曬

人地抽到自己又唔會有影響
曬下有咩所謂

好友冇孔明+3星禮

我自己個人覺得人地抽到都無咩所謂 我仲可以抱下大腿添

用我隻梅林吧，掛緊

我都係見人掛+3禮裝就用 隻角色係乜都無所謂，用唔著佢攻擊

其實有所謂
對啲4,5單都出唔到貨既人口黎講
佢地見到人曬真係會崩潰

cls三抽山翁
以家出街好驚俾車撞死

快d走，我幫你頂住

Blocked

啱
用人地隻310

咁呢D係自己心態既問題
冇可能全部人都會因為咁而改變
自己睇開D咪算囉

唔閃盲，咁多單本身都崩潰啦，抽得預左爆死，一係唔抽一係抽到有

明知D人會曬 一係就深潛一排唔好俾人曬親

已經換哂書頁同心臟 整埋張+3 滿突就收工

我都係夜啲先入番黎算

潛陣先

strong hold lm

你食果

但係我日服唔見人掛出黎，反而積子多

留返d時間打寶物庫

杰克平時有得歪出黎，有杰克既人一定比爺爺多。 加上日版而家6卡隊升左唔少lv

想抽農具又黎多張月神

積子好用d
女性特攻，打星又多

當年新手唔識野，唸住5星都唔荒廢，課金抽左

最緊要依隻驚女角比例係較多

杰克個卡面已經贏哂

農具抽友情都得啦

好難抽
抽歪一車車新年農具

積子個cv已經贏咗啦

之前升禮裝抽左勁多張 突滿左5張定6張

9pack點歐法

瑪大寶5 大腿 跟唔到

added 我叫572

歐王

我嫁王同黑狗都寶5
唔驚的

0.3^8
又真係幾歐

Added，ID:冰魂

一直唔覺卡面好睇
如果我中到應該長用靈1

Ching 5 sick ball

Added, ID:血小板好可愛

我係制服控
Jack子件衫唔岩taste

9 pack 9隻, 2%中5星

Rrrrrer added

全部寶1,唔算大腿

120抽先中山翁

新手求fd子
100,102,296,162

Added

我陣間補1pack
唔中棄game

中左山翁⋯⋯
我用左2張活動送嘅符就抽中左⋯⋯
利申 我fd幫我抽

好曬

閃到我隻眼盲

醫生到時狂X要還架

等陣佢5符寶五點算

所以我都唔知應唔應該開心

原本我真係打算消下業障等XA個陣可以抽得順啲 而我又真係唔係咁想要山翁 但我fd又話要抽下卡 結果就中左
我而家心情好復雜

賣左佢

無補於事

冇事既 最多咪要課多D先抽到狂X

少少地20pack啦

課10pack有就有 無就算了

語錄+1

有冇人唔打10/20ap?

日服黎緊fz復刻喎

既然你個fd咁歐不如叫佢抽多十四隻返黎
到時狂X就可以唔洗抽直接換

220抽先中到山翁

大聲啲!
跟我講多次!
strong hold !

復到冇野復，淨返伊莉雅

要抽山翁喇
求集氣

萌新留名

屌歪左

屌你寶二小恩

棄game了

棄驚保平安都好事黎可惜無咗個大腿

我冷靜下再番黎
補多單之後食樹皮好冇

加油

絕對唔好
課到影響生活=比隻game玩

問親呢個問題呢到十個有十個巴打都會話好

山翁3pack爆死,等復刻算
當消業障希望抽狂X 1pack就中

咁似DR. LEE

佢2抽.....

dr.lee 唔會3pack抽山翁

噁心嘅歐洲人

唔知你地講邊個,我到今日先發現有呢個台服PO,一路以為得日服

個post都係開左冇耐姐

原來唔覺唔覺我都第一個post追到而家

新手留名

發覺幾個Post前ADD嘅巴打有D開始失蹤

寒冰你知唔知不作死幾時會上返黎

罪人

我都唔知佢部電話咩事，重裝重開都唔得

比人block左ip了吧..

我已經消左業障架喇

佢好似係彈APPS，一開就暫停回應

唔用網頁版?

問問佢先

日服啲人全部都好離地

估唔到你兩個係識嘅
如果唔係真係以為佢失左蹤

日服隨便都大佬,錢不是錢

不作死就會死
新POST留名

終於

超級刷到禮裝

每出一隻新角都寶5
當你平均兩單出一隻
咁就6 7千蚊

仲未計爆死個啲

我總共抽左山翁13抽

祝你狂X唔洗廿pack...寶一啦

我情況就係咁
不過係我fd問我有無得抽卡 我話有兩抽你咪試下lo
結果就中左

我老公

屌AJIE又中

新手初次報道
求各方高手加好友
Id: 100102279077

已經冇睇佢抽
廢時加view數

真人類惡
我相對都真係只係小薯

你再講

3單山翁 貞德 大公

See?我真係小薯

血小板好可愛added

都唔係同一隻game黎

A姓少年,人類惡既化身

佢唯一一次非就係啱啱有女朋友

玩呢隻game要好冷靜
一唔冷靜就好易出事

想哭，40抽都唔中爺爺

我心裡面有隻野係咁叫我抽武藏

記住周不時要睇下呢條片

活動個張卡 係咪要必換?

一張就夠? 定係肝到幾多張 就換幾多張? 唔該

理解唔到團子GE掉落數
一舊雲咁樣

乘完先再加 唔係加完先乘

睇你想唔想活動之後突滿佢

有冇例子?

GET !
可以爆刷了

原本有個掉落數

2:01開始睇

貼下老婆冷靜下

張野對新手黎講有無用 定係換哂心臟 材料個D就算? 唔該

除左拎黎打J 用途不大 之後D活動堆50NP裝實用D

我150抽都冇

先唔理有冇用
衝住今次之後就絕版
我點都會整返張突滿黎留念

準備多D卡士蘭

其實打到一張就唔駛換5000個張
都易換完呀

打到兩張就唔駛換2000果張

上次已經有3張係手
諗緊換唔換多做肥

Jed thx

5000差唔多夠換晒堆素材

張野無乜用，用哂糰子換哂素材同種火先，睇下中途會唔會打到一張半張返黎，無先考慮再換

最後總共120抽，寶2爺爺 收手

同我繼續打

除左武藏同藍傻，其他就唔岩

已丁 thx

我係佢經手理人

真係估你唔到

邊個

你

唔明

可愛嘅女孩我係唔會放過的

新仔求加

ID 100,102,533,775

幫推
建議可以去埋fd list留名

加左啦巴打

集合更多香港玩家 唔知邊到加人好

其實post頭有

求加

100,104,054,818

highlight左個條友係本台毒瘤黎
記得要清算佢

唔見左自己個名代表咩

我一直都話無見過 所以我前個post先叫你留ID俾我 先至加到你

唔好又退出啦
挽留

我一直以為係你自己del左

駁唔到

武藏寶4

唔係唔追埋佢下話

我都想要高寶5星

只有寶一寶二寶五

無錢

我得寶0選項

唔好課啦 寶4已經夠用 遲下仲有機會抽
留錢抽下個好過

填左表格啦 希望巴打加我
互動先有多啲動力

btw 冇刺職 山翁值唔值抽

值唔值就要睇你幾多抽中喇

寶5佢

點解咁多人抽爺爺

劇情加乘+型

冇單體殺

因為把聲夠愉悅

我又補多pack唔中
再抽真係斬手

冷靜呀巴打，仲有復刻

我一見到好友放山翁就忍唔住
而家決定見一個del一個

究竟係咪我之前2pack5隻5星搞到咁

幾時釘dr lee上十字架

同感，特別愛角又係限定見住好友有自己冇真係好難忍

靈兔 added

成日歐洲人扮非，要執行火刑

課唔課金抽爺爺好 兩版都課真係屎都冇得吃

我個fd都又係抽左半pack 抽唔中之後棄左
因為佢原本都係半棄狀態 點知琴日抽下原本石 就忍唔住課左半pack 發覺自己頂唔住心癮del左game

我覺得係見到你太歐頂唔順

都叫左大家strong hold

有冇人有孔明掛石抽禮裝？

Hold到BX傻

佢見住我抽伊莉雅個陣有幾非

月神池應該少人抽

大家！啲禮裝會絕版架！快啲抽！
咁我就可以抱大腿

唔會想歪到月神寶2

禮裝有凜B
好想要

無乜禮裝有阿福

已經歪到寶3

呢到個個都咁歐

一覺唔覺意歪左 我就真係唔使抽XA

抽唔中爺爺，準備賣哂啲基金嚟抽

我會幫你照顧佢

好啦 我相信冰魂哥一定會對佢好

正式宣布我唔會課金抽XA

唔好呀

唔知正常回體夠唔夠換晒d素材

比日服延長咗3日定4日，肯定夠啦

dr lee心諗：根本就唔洗課，用符都搞掂啦

要冷靜呀!
FGO一定要課金

Cls 其他人就叫strong hold 但就叫我課金

但你係課長

大家今次活動打超級定女神級

大家都想睇你表演

我自從梅林之後無課過金

超刷夠特選先女神刷埋賞月

中左山翁之後唔敢抽
好驚又經歷多次抽伊莉雅嘅惡夢

做下善事會有幫助

早期活動真係好
又易打,又唔洗多刷
仲要冇左5ap地獄

月神商店把聲幾好j

澤城美雪

抽

冇課一身輕

係佢黎？ 同小莫完全唔似

酒呑我都忍到
區區月神唔會忍唔住既

最強太太聲

酒呑把聲

鍾意月神係屬於咩控
係咪鍾意俾人NTR同戴帽

沖田

等歪算啦

提媽

100,102,533,775

新嚟求加

咁大波點忍

我印度弓寶二

呢隻拎去壓金方算啦

想拎黎換佢呀哥（定細佬？）

死敵

我想要印度弓都唔要白貞

福袋想要佢出左小恩

我有金閃弓凜要佢黎托

我想要白貞

印度槍一白遮3醜

三姊妹都想要

用弓既archer 要唔要都罷

我最初估唔到戈爾貢三姐妹都係同一個聲優

異父同母嘅阿哥

成班人係度J緊

安娜

XA應該10月頭?目標寶一夠,抽完都要有耐先強化

rider真係好撚正

要睇監獄塔會唔會縮時間

監獄塔應該唔會縮
同800萬一齊開

800萬直接改名做中秋活動算啦，都有前科

派月餅(金果4粒)

唔知會唔會又拎返個燈籠出黎派

如果要凸滿張禮裝(if非洲打唔到出黎)
自然回體夠唔夠時間？

唔夠

自己計你打一場超級/女神級平均掉落幾多
現在到13號有9日=9x288/40=65場左右

睇人攻略話唔洗突滿
因為要假設打唔到要換到突滿既數量太多,浪費哂D團子不如換素材好過

頭果兩張性價比都算好，之後需求太高，假設你平鋪哂凸滿3星+2，同佢+3比一場唔係多好多，但係要刷返換果條數都幾甘

其實我係見張野會絕版就好想整張黎凸滿

信唔信換完之後即刻跌一張

開親山翁池都係爆死

要等自然回體先有得刷，就黎等唔切禁落蘋果到

抽到中咪唔會爆死囉

一張留念咪算 又唔好用

我啪左十幾粒金蘋果

已經食哂D蘋果 一定要等自然回體

唔好嚇我

我都係啪蘋果刷 慳返時間打其他

我尋晚已經忍唔住

我都知，但唔凸滿會有啲唔知點咁

大把活動要你打1%

肝！肝下去！

no la
大把時間

今個活動正常唔洗肝，自然回體都夠

咁我唔正常啊麻

抽卡已經要挑戰1%
打活動又要

歐洲人遊戲

明明睇歐洲人玩呢隻game好好玩架
我係咪玩錯左game

100,102,476,115
求個fd

已經是好友

等開1.5.1就有多D FD子位

要將個fd list放最頂

台服好友好熱情 每日都有友情點拎

仲要成個月有多...

開台服POST個時已經66/70
平時已經係2日前就斬
今次見到得1個人1星期都未開位又斬
不過都爆哂

終於等到，禮裝果邊爆哂好苦惱

加多D位好 無位放種火

2萬粒綠方等住用

未開位既巴打真係快D開 遲D有活動要開左先打得

好似係直接開到上限，唔洗用綠方

好似係表示佢冇人升，刷埋啲種火化做綠方…

凜B愛我,我愛凜B

話時話冇人po月神J圖

直接禁入去活動商店已經得啦

我多數都無人add 大把位，可能因為我太廢

咁唔夠綠方又代表咩...

果個用黎J語音

我都冇人add

唔洗用綠方

1.你唔夠努力刷種火
2.你好多從者要升
3.活動期間你唔夠努力去換綠方

應該等到靈衣之外都冇乜機會再用綠方，見今日巴哈有人講

4.課得唔夠多 (好似係)

練度太低

非洲人冇人要

從來只有我加人

啱呀,不要再說了

我⋯⋯唔敢出聲

BGM唔係都要換咩

唔洗擔心，大家最多幫你加多幾句入語錄

冇跟開日服唔知幾時開始有得換

得啦得啦
知你有百位數金方

我都唔知

乜你都知架

加啲大腿都加唔到
再唔係就沒被確認

dr lee 個時我日日add佢佢都係爆好友

你又唔留ID

BGM唔係用棋子換咩(聽人講

好友位仲有40個吉左出黎，

睇風向網係17年2月24日，應該跟1.5.1一齊開

未玩過日服唔清楚

用棋

有d要用書頁換，邊個天才諗出黎

活動BGM用各項素材
章節BGM用金銀棋

一開就換哂佢

不安

On9 又歪小莫

小莫好…

我想要嘅係爺爺

巴打你好似尋晚抽到而家...

我抽到心淡了
歪咗兩隻
我都係等佢復刻算

唔好灰心
我地一齊去吸乾dr lee啲歐氣歐運

Added, 0

Dr Lee快啲出嚟俾我吸
我要下次中泳裝尼祿

你快啲去吸乾佢啲歐洲精華

泳裝2期尼托黑呆先係重點

危險 退出了

全部都想要

你快手拎出黎俾佢地吸啦

吸撚曬你啲歐氣先

1期射左30抽
邊可能中哂

你想拎dr lee邊度黎吸

Gay post

我性取向好正常
佢地先係

我都好正常

我問你
你老公係阿福定德翁

我老婆係可愛嘅伊莉雅

迴避問題
你係 Gay

我唔係

萬能插蘇 confirmed

我只要是可愛的角色都喜歡

好濫

好污糟

要坐開d
服務員！攞對公筷黎
咁穩閪陣d

都唔知有冇_過騾仔

仲要唔用套

4星

做乜姐你地

脫左粒桃花墨

我奶甩左佢

乖
我都知好難承認
放心
我唔會歧視架

我係如假包換嘅蘿莉控
希望唔好屈

劉備黎
配雌雄雙股劍

佢上面間接認左了

不要害怕 不要歧視

嗰個唔係我黎

係咩？

咁…

咁樣呢？

啊！！
我到底⋯⋯

希望大家可以J返正常既野，唔好再睇有鳩的妖魔同FBI 正常野例如以下

利申 fgo宮本我老婆

坐緊車完全唔敢禁開圖睇

宮本真係好正 又勁又好J
利申宮本310了

我到底要點樣係阿福同伊莉雅之間做選擇

可唔可post返啲型男美男可愛男圖上黎
成日都post女角圖好唔平衡架

無資源升哂3招10，老婆都無面比 排下隊先

呢d先叫正常野

FBI
同
不會懷孕
你點選擇?

我⋯⋯

渣ga

你收埋好多男圖晚晚J

點解？

我琴晚j完龍娘再j阿福

我之前都有post過舊劍之類架

衰人黎架！
唔通收埋左我啲老公男朋友情人愛人夜晚J？

無呀 我只J可愛嘅角色
型男不了

成班人係度迫害我

其實個post係咪變左deep web痴線佬post

從來都係得一個

係水面又如何deep

係你地傾啲野太deep
Gun唔到

我今次真係唔同你客氣

男人

支持

( Show Blocked User - 有錢課金無錢食飯 )

又嬲

方丈

你對住個bo5伊莉雅頭像既人放呢d圖
真係唔怪得人del你

之前都係講笑 我今次堅嬲

拎定個屎忽出黎啦

冷靜啲
莫生氣

我見一個斬一個

準備好ky未

Ky都無用 除非佢走轉去秦國

祭品

Dr.Lee唔好斬我啊

睇見都好撚痛 錫返

貼張圖謝罪

後街少女

鳩妖魔

Trans都啱

好攰 訓陣先
訓醒先決定原唔原諒你

只希望出狂傻B個時可以吸下歐氣

羅馬仔又話抽到山翁就加我好友
而家有位了

原來台服都有開po, 廢萌新路過

係喎你都同Dr.Lee一樣

高手

發現我已經唔可以再post阿福了

再有高手黎到

非洲人萌新
爺爺pu差啲爆死

你先係大佬

即係冇爆啦

要抽幾多pack都唔中先算非洲同爆死

又一個大佬

我唔似佢咁又要德翁又要阿福的

我承受能力得1pack

1抽1個希望
唔中已經係爆死

無錢課金&食飯了

呼符出奇蹟

快吸歐氣

明顯唔係，負責抱大腿only

你做乜爆我職責出黎
我就真係抱大腿過關

咁都好難會唔爆

1pack 就中算係歐洲了

呢到d巴打到係用符黎做單位的

Gun唔到

又要潛一潛水

點解

我都永久暫時深潛了

邊有咁多符

我負責抱你

點夠佢地玩啊

1 pack中，2 pack寶二呢啲歐洲人生實在太遙遠

原來dr lee係蘿莉台台主黎

念在 澪ching post德翁圖有功
只要你post多兩張出黎 本王就原諒你嘅罪過啦

善用起底功能啦

成班歐洲人又係到分享中5星

added

又歐又係課長，完全跟唔到

請問這裡有管理員嗎
好多gay佬

我上次抽完到而家好驚唔夠石中奶光

等你再開台呀

確認了

我地平時食M記叫加大都要諗一諗

你有嫁王寶5 好意思講

我等陣轉返呆毛上去

奶光我應該會抽到抽中為止
希望唔好變課金母豬

有奶光池？幾時

Cls

食開24蚊餐，好想食將軍漢堡

清算

幾好用，抽到寶二爽歪歪

我都無5星bo5

應該要等下個鬼島

抽到寶五仲爽

有排 但係我而家開始儲石

我都有抽到寶2
但好少用

又開始推人落坑

strong hold

果陣1pack無中就無再追奶光 有d後悔

決定儲石等泳裝

德翁原來有波

下次課到有

一齊!

原諒了

有自我暗示 可男可女的

又想升弓傻

邊一期泳裝先

因為而家仲未有狂職用

5/4/10金閃定10/9/8弓傻會多巴打想用
兩隻都寶一

用4星就得

你加返我好友未

新一期，抽殺尼托、術尼祿同槍奶光

術尼祿

我志在參與 抽到有就未必

未，無電話係手

你射幾張符就中啦

好友加乘

我志在抽禮裝

大家一齊hold

我平時用符抽都手震

係咪因為太多唔捨得

認真 可能我啱啱玩冇耐
我一抽卡就好緊張

我都係...活動抽卡爆死都仲可以安慰自己有抽到農具

d歐洲人又商量點抽5星 Cls

見到618 618咁掉出去，我都好緊張

真係好撚蠱惑

耐左就習慣了

我發覺開台抽卡好似好運啲
一唔開就爆死左

係...我抽到五星農具都去還神了

玩左470日先中第一張黑杯

我地緞練嘅方式不一樣
我個心已經堅強到用Gáe Bolg都吉唔穿

ME已經看破左
玩左465日

5星就........

發覺男角同自己冇咩緣，都係專心抽大奶算

專抽大波妹

呢張武藏真係超正

男角冇緣都好過我限定冇緣

你同佢地之間只差一張卡嘅距離

已射，謝

有兩個位淨
有冇契爺想加下小弟

引人抽

邊張武藏都正 只限fgo果隻

我地要一齊hold 頂住

中呢張野其實代表咩

睇黎金閃第二回，大家已經無力再戰

之後少幾隻5星

3-4換1(好似係)
利申 未中過

非了非了

冇錢啊

有撚排還呀

貼丁圖抵下消

Dr lee係本台最友善同和藹可親嘅人

有凜g便已足夠

難抽過五星

我小安都寶3啦 唔驚

點解三星活動禮裝都咁難抽
抽成三十萬先得一張

永久深潛

歐洲人

唔好抽
伏黎

好易抽

改左你個名佢

抽左一張就放棄

成二十張

唔想係咁禁 好懶

玩流

之前為左升醉貞先得閒用左2百幾萬點友情
本身仲有好多張 但係抽到一半先醒起有活動
不過依家都唔洗用咁多張

有五星禮裝咪得

我平時都係咁樣 送氣球俾小朋友

開頭都仲有D用
因為上一次月神活動換左2張 但係完左之後食左做1突
搞到今次開頭得1張5星用

有無歐皇，我需要吸歐氣抽宮本

師匠磨牙

唔講以為係jojo

你個名

My waifu

為左平衡呢個post
日日都要搵新圖

出黎隻揪

好多大波妹圖

又爆死

讓你十拳又點話

我lancer 唔用拳

Wrrrryyyyyy

日日唔係大奶奶就係蘿莉係度J

異類真係睇到要深潛洗眼

平衡？一啲都唔平衡

我不嬲不時有post舊劍幼閃

非GAY 不了

比例呢？
對方出一張就要彈返佢十張先夠揪

你又唔post
我其實係蘿莉台代表 我點解要做埋你個份

因為你係大靠山

本lancer就回應你吧

美男

我又黎平衡呢個po

係得咁多

正

我訓了

話說，
我每次見到士郎個腦就會飄過一句「 Trace On 」
見到EMIYA就係「 I am the bone of my sword. 」

晚安了Dr.Lee

武藏bb真係好正

fbi

有無佢放哂啲頭髮落黎既圖

萌新留名
之前話打完終章派30石派左未

終章無30石 7章一出既時候 頭2個星期打完先有

升完啲自充投冇晒書頁、心臟同QP, 屌嬲，瞓

哦咁7章30石派左啦 冇留意

派左

換哂活動未

求大腿

ID: 100,102,533,775

不過我唔係大腿 只係小薯

Added 我都唔係大腿

新手繼續求fd子
Id: 100,102,296,162

冇人抽閃閃？

換晒兼用埋

哪有錢.jpg

Iktf

無錢抽

加返我未

加左

你真係抽到武藏寶5
總共抽左幾多石

個個都五星寶五，點跟？

200幾

我都gun唔到

課到食樹皮都未寶五

Pack半寶5

我指4->5

要求清算條撚樣

以為0>5

我都想咁歐，慳唔少錢

呢度全部都係歐洲人黎

課到寶2已經肉赤
你地

睇我個名就知，唔係歐

我寶1都想喊

每天爆死多一次

有張學友把聲

爆死係每個人都經歷過嘅嘢

抽金閃歪阿周那 哈哈哈哈

開心兩秒

哲學題 次次課到有算唔算爆死

唔好喊
阿周那都好過連5星都無

睇到同職卡背個種大起大落真係唔好講笑

I know that feel

有冇彩圈

我抽黑狗都試過 轉出黎係南丁

無 轉過黎係金

最大傷害應該係彩圈+卡背都中

想問彩圈係咪一定5星?

試過啦，抽梅林歪玉藻，抽爺爺歪傑克，屌

彩圈.........都唔知幾耐冇見過

彩圈=100%5星
金圈~4星以上
銀轉金~4星以上
2面銀必轉金

咩係兩面銀

佢應該係想講2面都有隻人

係連登集唔集得到65個好友

集到爆70個，要等開Lv上限先可以再Add其他巴打

遲啲仲會唔會有越高絆越高傷害加成嘅關卡

我長爆70

冇登入既巴打都歡迎加加好友 100,102,533,775

要加de lee嘅話可能要等唔知邊個再激嬲佢了

咩意思？

今日present又比啊sir撚

幫你警戒緊呢度啲人唔好亂講野

我似啲咁小氣嘅人？

嗱 我冇講過呀

巴打們 我仲有5聖杯

2寶阿提拉 2寶弓凜 孔明

你地會喂邊個

似架

師匠能否教我玩槍

喂比你最愛個個

正常唔會餵比Sup
一定要3簡1就凜g 因為有自叉
你有勁既4星其實升90仲抵屌

⋯⋯

嗱嗱嗱 唔準咁小氣架

留名學嘢

成班又迫害我

我4星升左小黑同打算升阿福

Sor囉

升左騎金

我5星就伊莉雅同黑狂 100lv

黑狂狗

5星聖杯到100係愛
4星到90先最有效益化既用法
例如遲下泳裝池既槍媽就值得食到90

有日見到好友申請有一位個支援係咁，仲諗緊係咪醫生其他account

屌 我日版仲on99比晒杯孔明梅林添
台版想抽金閃 但百抽不中

弓傻

今日PU，要唔要再課多幾單試下

我未310同未餵杯
但我有絆禮裝

收手啦 人渣都好抽嘅

唔夠愛

係

我連阿福都未有

我寶5 但抽唔到德翁

我地應該交換抽，應該可以幫大家抽到想要果隻

有j,不了

( Show Blocked User - 敵將是李醫生 )

我二婆

抽唔中呀!

Strong hold !

石不過三

冷靜！
忍耐！

佢殺過我伊莉雅 不可原諒

戒課第三天，晴

情人節復出

抽抽抽，抽爆佢，老婆老公就應該要寶5

到時再算

上次冇抽中中二病...黎緊都要忍

唔好呀!
我都好想要中二王
巴打hold到幾時?

Strong hold到二期泳裝(打算)

有9符可以寶9

有排

想抽嫁王 係咪有排等

我非洲人黎，冇咁嘅手氣...

儲多啲錢，到時抽晒咁多隻!

嫁王果陣又可以抽閃閃

應該會HOLD到第2次泳裝 ALLIN騎傻

嚟緊好似得ccc同泳裝抽得過

前後4個POOL
之後就阿比艾蕾阿榮

我奶光阿榮are enough

點解我隻弓凜打怪唔痛..

你好似寶2喇喎

俾兩個梅林+南丁+凸滿黑杯+牛魔王

好大工程

比緊黑杯啦 唔係好大力

弓凜要寶5先痛

一直覺得弓凜係寶具連發型黎

弓凜都唔痛
咁我依D用緊寶1紅A點算

係咪打非克職

我抱大腿金閃

用大英雄咪得lo

紅A勁過弓凜留名

單抽+公司廁所抽真係會出奇蹟架原來

公司厠所真係大力出奇蹟

睇黎巴打有好消息

抽卡玄學：開大果陣會出貨

沖涼前後抽

strong hold中，冇抽，但以前試過

之前課左幾單都唔出，今日單抽終於寶二到閃閃
BTW我係絲

絲都係巴打姐

想知同性別有乜關係

有，因為我懷疑同性相斥，弓凜抽極都唔黎

絲都要清算!

唔會呀 我山翁13抽出貨

我睇唔起啲抽人渣閃嘅人

同感，個次真係抽左好耐

你都係清算名單

拖你出去燒

搞清楚到底係邊個清算邊個 雜種
憑你地就想清楚到我？

抽好耐唔緊要，最怕係抽好耐但到最後都係無

相信抽卡玄學，整返個雙馬尾去抽

語錄加一

要相信本多終勝呀

抽到要賣身啦

No,一齊食樹葉

利申: 食緊

食緊+1

弱者

寶二金閃 應記一功，你值得擁有

清算dr lee,你我有責

山翁50抽 撚毛都冇條

閪毛呢

dr d語錄多到就黎可以出書

羨慕的話你也可以學我一樣去重課。
當理解到愉悅究竟是甚麼的時候，你就不會畏懼爆死了

50抽 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

下下課到寶五，點跟？

50抽你想中咩 幾好笑

班撚屌歐洲人十零廿抽就中
之後笑人50抽爆死

非洲人又要潛水了

五十抽唔中⋯都算正常 不過係果一單

日日都要潛水，就黎要做cdrom了

何必自悲呢 接受現實就得了

D歐洲人好古惑

我二百幾抽都中唔到爺爺啦

叫醒千里巴開新Post

五pack

日版大帝改寶具動畫

升都未升過...

所以泳裝前冇錢再課了

我都4pack冇爺爺

咁撚型都唔升 睇完FZ已經愛上左大帝

幼帝先啱我

dr.lee啲friend
究竟依個post除左我仲有邊個中意異性

我囉

蘿莉控 正太控 巨乳控

我蘿莉控

唔知有冇大帝畀天之鎖綁住，王妃喺大帝面前一面話自己身心都屬於大帝，一面畀金閃用EA搞到高潮顏墮落嘅NTR本呢？

重口味

痴撚線

btw大帝好似冇神性，天之鎖鎖唔住佢

有呀 宙斯?個仔?

sor
我冇大帝唔清楚

EA咁粗咁長又識自動攪拌，王妃抵擋唔到誘惑都好正常

痴線佬集中營

無睇f/z?

無睇哂

唔敢再出聲

仲要升小莫，csor同賢妻
好肝

要升爺爺

lot四星我都未升，課肝都唔掂

爺爺係魔神柱既時候就要肝定

升完梅林同武藏之後爺爺要等一等先

抽抽抽抽抽抽

你目標抽閃?

爺爺快啲出黎啦，你乖孫女黎接你返屋企啦

你知道人點解要有兩個腎嗎

課金就有啦，課完都未有既話即係課不夠，誠意不足

勁

又爆死左

爺爺唔搞基

夾埋抽jor幾多

山g翁升2技定3技好先

寶5

點都課到寶1既,寶5就睇下好唔好彩先睇下追唔追

1000